高达中国计划

・「高达G会2020」開催概要
【開催日時】
日本標準時2020年7月11日（土）19:00～
（中国標準時2020年7月11日（土）18:00～）

新番中國播先咁節墮？

無可否認呢部機係幾型

支那唔係叫敢達咩

港獨代表

同時播，時差黎

佢絕對係連登仔既偶像
想冚球剷之後重新出發

支國叫敢達架

答案就係bandai受權騰訊出一隻Gundam電話 moba game

do you guys have phones?

gundam game = 垃圾嘅保證

黃潤發係香港唯一救星
全世界得香港無殖民地 黃潤發一輸 香港人即刻收皮

好似話已經買返高達個版權返黎

90%係條官網link bandai namco

公佈新手遊,敢達王者榮耀